而家我地香港人係咪只可以等死？

唔係想放負，但醫護復埋工
深圳灣一車車肺炎大軍入緊黎

林鄭我屌你老母

自己唔罷憑咩要人為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS